歌頌耶穌！讚美上帝！？

就奇呀屌你老母 頂你個肺大家千祈咪撚惹耶撚真係好可怕，之前行街買野突然有幾個大學生話做訪問，見得閒咪幫佢地做下，問埋晒啲關於人生既問題搞到我以為佢地真係做學術研究，仲話有野要繼續問所以留左聯絡方式比佢地。
結果下次約我食飯，屌佢老母黎料，傾傾下問我有冇信仰，開始講上帝耶穌，講到依家已經幾個月，一個星期約我出黎食飯講經一次，好撚想死 但佢地又好熱心咁樣我又唔識拒絕人，次次焗住出黎聽聖經聽撚到就黎訓著
其實之前已經瀨過一次野，有人上門禁鐘傳教唔識拒絕聽左十幾分鐘，結果後來每日都上門搵我，點解自己會咁蠢..
有冇巴絲試過比人咁樣煩 可唔可以教下我要點樣禮貌地拒絕佢地，大家見到咁樣幫你地做問卷既人記得say no 唔好好似我咁

直接叫佢唔洗再搵你 怕乜拒絕

佢地有無請食飯定aa

依類標題係咪已經變左連登formula

人地約你就去
去完又屌鳩人
唔夠你黎wo青

都怪我自己拖得太耐 依家突然間同佢地講唔洗再搵好似好賤好晒人時間咁 好矛盾 同埋佢地其實對我好好 成日關心我 好似做左我朋友咁 唉

你話你要去佛堂唔得閒
信唔信佢地即刻收皮